﻿Bình Dương: hỗ trợ đào tạo 207 cử nhân, thạc sĩ, tiến sĩ

Bình Dương (BD) sẽ hỗ trợ để đào tạo 155 cử nhân, 51 thạc sĩ và 1 tiến sĩ . Đó là nội dung quyết định do chủ tịch UBND tỉnh BD Nguyễn Hoàng Sơn vừa ký về việc ban hành danh mục chuyên môn cần đào tạo năm 2005.
Đối với SV, hằng tháng tỉnh sẽ trợ cấp 1,5 lần mức lương tối thiểu (1,5 x 350.000đ = 525.000đ) kể cả thời gian nghỉ hè; học sau ĐH được hưởng chế độ đi học như cán bộ của tỉnh. 
Tất cả phải có hộ khẩu BD trước 31-12-2001 và sau khi tốt nghiệp phải về tỉnh công tác (theo phân công) ít nhất bằng ba lần thời gian được hỗ trợ. Đặc biệt, tất cả SV đều phải học ở các trường ĐH công lập. Hồ sơ đăng ký hết hạn vào 30-11-2005, liên hệ Sở Nội vụ BD (ĐT: 0650 821324) để biết thêm chi tiết.

Theo Tuổi Trẻ
